（非歧視圍村人）有沒人覺得牛屎佬要整治一下?

我前排自己一出去行，行到一個圍村，行行下俾啲牛屎飛空我，叫我唔好入，自己一個人，緊係怕。

之後轉另一個村口入村，見到好多牛屎佬係祠堂打牌，個到肯定超過四人。我眼望偷偷地望左一眼，但唔敢直望，到最後走個陣都好撚驚，我自己一個人出村口，途中都好多圍村路人望住我。

個條村以前都入過，都經歷過俾人空。

我想問非圍村人行呢d地方係咪同我一樣成日都係咁?

有d對圍村人反感，因為某d牛屎佬